[終於找到數]由於會員連尻住希望為善,所以本人已捐款$100代替送出獎品

事緣:

最後admin推出新既回覆評分功能,而我喺兌現承諾下
抽出會員連尻住,不過佢話唔駛禮物啦

於是我已經喺8月8日捐出$100到UNHCR

找數同時亦希望幫到戰亂中可憐既大眾啦